又話呢個星期蘋果有新產品發表？

說好的SE2?🥺

或者，可能，下月出

SE2=Apple版流浮山刀手

呢個年代仲邊有可能出 4 吋機. 咪ON9啦

Se2應該係4.7吋，而且今代會出多部5.幾吋嘅大機

撚咗咁多年狗

等多一個星期
比啲信念

4.7 " 劉海 MON w/ FaceID
A11 + 3GB Ram?

又話下個月喎撚狗撚到呢

係咪同特區政府夾好出一萬果時就會賣街

特衰果一皮應該係對應12系列

Apple版深上廣北取代香港

未來既14日好關鍵.jpg

12出先定新SE出先

Se2先（即係ip9)

其實而家出se2 既話 遲啲iphone12既吸引力會降低
所以我覺得se2應該係12發佈之後出

出口罩呀

屌呀 咁等到幾時

咁不如索性唔好出啦

唔會囉😂😂😂，一部平價版，一部貴版，唔同市場。

實好貴
有蘋果logo

等理下個月囉 冇就可以死心

話時話班刀手家陣行到去邊？